Olepu Jaan Ritson nõuab Järelseiswa talude peremeeste käest omale wallawalitsuse poolt lubatud õllgi.
Waressa Ado Warese käest 18 Rbl 10 ....
Allaste Tomas Raudsepp      12   " 
Eespool nimetatud peremehed tunnistawad seda tõeks, et neil maksmata.
Mõisteti:
 peavad õled Jaan Ritsonile ära maksma.
Eesseiswa mõistus sai kuulutatud
